{
    "acoes": [
        {
            "id": 1,
            "acao": "A\u00e7\u00e3o de Alimentos",
            "provas_renda_genitor": "Comprovantes de rendimentos anexados.",
            "tipo_guarda": "Guarda compartilhada",
            "teoria_juridica": "Teoria do Melhor Interesse da Crian\u00e7a",
            "pedidos_fundamentados": "Fixa\u00e7\u00e3o de alimentos, guarda compartilhada e regulamenta\u00e7\u00e3o de visitas."
        },
        {
            "id": 2,
            "acao": "A\u00e7\u00e3o de Modifica\u00e7\u00e3o de Guarda",
            "provas_renda_genitor": null,
            "tipo_guarda": "Guarda unilateral",
            "teoria_juridica": "Teoria do Melhor Interesse da Crian\u00e7a",
            "pedidos_fundamentados": "Concess\u00e3o da guarda unilateral \u00e0 Requerente..."
        }
    ],
    "sqlite_sequence": [
        {
            "name": "acoes",
            "seq": 2
        },
        {
            "name": "dos_fatos",
            "seq": 4
        },
        {
            "name": "teorias_adicionais",
            "seq": 5
        }
    ],
    "dos_fatos": [
        {
            "id": 1,
            "acao_id": 1,
            "chave": "relacionamento",
            "valor": "As partes mantiveram uma uni\u00e3o est\u00e1vel por mais de sete anos..."
        },
        {
            "id": 2,
            "acao_id": 1,
            "chave": "bens",
            "valor": "Em janeiro de 2021, as partes adquiriram um im\u00f3vel..."
        },
        {
            "id": 3,
            "acao_id": 2,
            "chave": "relacionamento",
            "valor": "As partes mantiveram um relacionamento conjugal por oito anos..."
        },
        {
            "id": 4,
            "acao_id": 2,
            "chave": "separacao",
            "valor": "Ap\u00f3s o t\u00e9rmino do relacionamento em julho de 2020..."
        }
    ],
    "teorias_adicionais": [
        {
            "id": 1,
            "acao_id": 1,
            "teoria": "Teoria da Solidariedade Familiar"
        },
        {
            "id": 2,
            "acao_id": 1,
            "teoria": "Teoria da Apar\u00eancia"
        },
        {
            "id": 3,
            "acao_id": 2,
            "teoria": "Doutrina da Prote\u00e7\u00e3o Integral"
        },
        {
            "id": 4,
            "acao_id": 2,
            "teoria": "Princ\u00edpio da Prioridade Absoluta"
        },
        {
            "id": 5,
            "acao_id": 2,
            "teoria": "Princ\u00edpio da Paternidade Respons\u00e1vel"
        }
    ]
}